[SQUARE TWO] BLACK PINK 新人獎粗卡 (6)

BLACK PINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSE與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

成員簡介

1. JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
星座：摩羯座
國籍：韓國
血型：A型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

2. Jennie / 제니

生日：1996年1月16日
星座：魔羯座
國籍：韓國
血型：B型
喜歡既顏色：黑
隊內職務：RAP, VOCAL

3. ROSE / 로제

生日：1997年2月11日
星座：水瓶座
國籍：澳大利亞
血型：B型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

4.LISA / 리사

生日：1997年3月27日
星座：牡羊座
國籍：泰國
血型：O型
喜歡既顏色：黃
隊內職務： RAP, DANCE

相關影音
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK&#8203; - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

官網
官推
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Youtube Channel

LM

留名

第一版留名

新人留名
睇完weekly idol就欲罷不能

留名
Rose bb

Lisa

唔睇開都入黎推下

留名
bp四個都鍾意

topic個number係咪應該要叫返1，我見個個都係1

講開又係喎
柒左添

留個靚名

留返個名

新飯留名

Lm

柒左 諗緊開唔開過個新po 好

你個名

新人留名

留名
Playing with fire好好聽

睇完好鍾意jisoo

Jisoo同Jennie

冇YG討論區 有冇人傾下2NE1同南太炫

新人留名
最中意jisoo

Back

搬新壇留名

rose老公留名

rose同jisoo都因為weekly idol加左勁多分

lisa即刻跌到落去無人理😭

唔好當我透明

掟仔

新飯留名
jennie jisoo

咁好黎探我

新壇留名

新飯留名 lisa真係好正

Jennie 飯留名 Stay 好好聽

我又留一留名先

一位

1位了

LISA 開金口講謝詞

終於

Lisa
留名

四個都鍾意

一位
好滾動

終於一位啦

一位粗卡

終於有一位

ig 更新

jennie好靚

留名留名

四個都

全直rose
第二個冠軍

Jennie 好型

rosé 好似剪短左頭髮 定我錯覺

我Jisoo
留名

NYLON JAPAN

[VID] Unaired Weekly Idol #BLACKPINK #LISA Dance Cut
via LaliceDays

Lisa係weekly idol 跳舞cut左個part

[INFO] 161128 BLACKPINK to guest on SBS 'Running Man' filming today at noon KST, scheduled to be broadcast on December 11th

拿 之前我講過

新飯留名
期待BLACKPINK上RM

LiSA WI 被cut 跳舞片

Yg 今次我支持你呀

rose哩個頭好靚

filiming runningman

好正呀上rm

好耐冇睇rm, e集一定要睇

有冇人都有download哩個app 喺app store直拉打black pink

入面大致係咁

又唔係真係話好多嘢睇 但只係想表示支持

直接打

我Jennie

런닝맨 Running Man Ep.329 & 330 filming.
Guests: Blackpink.

Blackpink will only appear on 런닝맨 Running Man Ep.330. The broadcast will be aired on Dec. 18 at 6:30 PM KST.

Jisoo

[/quote]

Lisa個樣好型

舊飯留名

又有綜藝睇

lisa真係好靚啊啊啊啊啊啊啊唯一被電到既女idol

Jisoo lisa rose jennie
Rose對腳好易認 超幼

an狗過黎拜掟神
btw我JISOO

巴打我同你撞左名唔好意思
我即刻改返

Jennie世界第一

wa你個名

woo, 好想睇佢地玩

JENNIE SELF INTRODUCTION

英翻

[NEWS] #BLACKPINK Running Man (Probability Trip):

Team A: Lisa,Jisoo,Jaesuk,Sukjin & Kwangsoo

Team B: Jennie,Rose,Haha,Jong Kook & Jihyo

上rm正

中翻

Team a 一定有排笑

睇漏咗 同我最愛嘅家姐攬埋一齊呀 好有愛

pasta
諗起weekly idol個語氣

新飯留名
原來係你 開ac諗好耐叫咩名
想叫朴彩英 有人用左

終於有野追 係咪下星期有得睇

18號

好似同jisoo都係fd? 差咁遠既

睇睇圖順序有問題
1324

YG Family已認證帳戶
‏@ygent_official
[NONAGON - 2017 SS ‘THE VOID’]

#NONAGON #NONA9ON #ss2017 #THEVOID #BOBBY #LISA

NONAGON - 2016 FW

原來2016既cf已經有lisa

2015都有

留名
日日loop一次weekly idol

新人留名 Jennie

好cute

Lmlm

Rose

好悲慘既感覺

心諗做乜無哂人...真係調哂過黎

個網頁版點樣引用回覆......見唔到個制既....

手機版先有

睇左一次咁大把.反而Mv成日睇。stay 真心正

自從出左玩火同stay就好少聽boombayah同whistle

stay真係百聽不厭

日日返工聽

睇到你個名都知咩事

唔知上完rm之後仲有咩想佢地上？
無挑？

無挑難d
上認識的哥哥/2天1夜都唔錯

Flower crew
反正個節目本身yg好似有份合作
水晶男孩一開始有固定成員係入面,而家退出左又放左winner seungyoon入去

係綜藝就得啦 ,根本唔要求咁多

Korean groups with most monthly listeners on Spotify:

#1 BTS
#2 BLACKPINK
#3 EXO
#4 BIGBANG

Get excited! You already heard the news from YG Entertainment that Black Pink will be guesting on 'Running Man' - now you can hear more in detail from the show's producer Jung Chul Min himself!

He said on November 29, "I saw Black Pink on 'Weekly Idol.' They gave off a raw vibe and made me wonder how it'd be if they were not in a studio but were running around in a wide space," explaining his reason for casting them.

The girls recently had taken part in the recording on November 28 in Jeonju. You can see a shot from the shoot down below. PD Jung Chul Min added about the girls' guest appearance, "Black Pink were fun and bright. Because they're new to variety, they had an unpredictable charm. You can look forward to it."

IG Update

Lisa其實好細路

每日一推

Playing with fire好正
不過個人最中意whistle

終於有個引用回覆制

咁LISA真係細路黎既.....

留名等睇jisoo同劉在錫瘋狂9up

我反而好期待jennie同在錫既互動

我都等睇JISOO 4次元半BAE有咩新睇頭....

ROSÉ SELF INTRODUCTION

我賭1999$ 劉在石會係人氣王 哈哈

可能會係李光洙跑岀
光洙一直係女團都有小小人氣

Gary同女團互動係最好睇
Btw 最希望RM可以令Lisa綜藝感爆發，上次週偶睇得岀Lisa有小小怕羞咁

我已經覺得週偶,BP每位都爆發左....睇黎我要求太低..哈哈

佢講野一"哦~~~~~~~~~~~"
就會好膠 係咁笑

NONA9ON IG UPDATE

姐係咩意思,晚上10點有直播睇???咁夜...

lieV 即係最近好興既訓係床到開Vlive
咁緊係夜晚先開

OMG LISA....

其實聽日會唔會好似上年21咁神秘出現

唔會

21?2NE1?無可能...

好想見到yg 上mama

JENNIE

BLACKPINK X REEBOK

無可能......哈哈,今次

JENNIE COOL樣 真係好掂

有無手足準備開電視睇mama ?

冇左Lisa隻貓仔

中

無....哈哈

有可能懶得畫

頭先bp有一個豬肉獎
叫the next female group award

Best of next

Best mv

who cares???

希望下年會黎

乜原來仲有獎攞

估唔到有獎拎
早知拎banner 去舉下

巴打今晚有入場 ?

有啊 1688

我之前都有張1888 知道bp無機會黎就即刻原價放走佢算

巴打去完韓國 番黎仲有錢睇mama

張飛係我去韓國之前已經買左

Best music video in MAMA

2009~ 2NE1
2010~ 2Ne1
2011~ BIGBANG
2012 ~ Psy
2013 ~ GD
2015~ BIGBANG
2016~ BLACKPINK

UHMM? #ALLYG #MAMA2016 🙌🏻

Blackpink vs sejeong vs Kim heechulxMin Kyunghoon

Rose好恐怖啊

Lisa今日馬尾

好撚靚下

1位

jennie真係好正

[CAP] BLACKPINK's WHISTLE also charted at #9 on today's SBS Inkigayo, jumping 6 places up from last week~ #PlayingWithFire2ndWin

lisa今日扎左辮勁靚

my crush

馬尾真係好屈機

Keep住扎馬尾please

第二次啦

仲以為lisa會放翻落黎,無呀!!!!

飛信(fashion)既野你識條鐵咩

今夜10點

幾時會出手燈

馬尾lisa

fandom name 都味搞....

出手燈

好近

都唔知收唔收得

擺到想收,又唔知可唔可以收...

好可愛呀

Lisa擘大口勁得意

準備lieV

jeannie 啊

就開始啦

Lisa 都仲係講最少野

等佢完哂有中字先睇.....

acapella 諗番weekly idol真係好好笑

不過點都咁好聽

見到佢地唱Stay就諗起週偶

永不放棄既精神...我係唔會笑架

(其實已經笑左)

點解唔見BLACKPINK今個LIVE影片既..仲味出???

我想問係咪無存檔...咁我咪仆街.....

我諗住.....遲下先睇...點解要咁對我.....VLIVE

我都冇睇

原來你都無睇呀.......um.......

希望VLIVE會出啦...本人...真係好想睇....

jisoo jisoo jisoo jisoo jisoo jisoo

未出

新人留名 4個都中意

NONAGON IG

vapp lieV replay 緊
jisoo飯

Replay

返屋企等中字
好似訊息量量好大 要認真睇返
入面有提到cb 簽售 fm 呢d字眼

Iphone點save gip圖 求教

都係等緊中字

rm 等呀等

哩個真心有排

瞓喺度直播

LieV出左Eng sub

個live係咪真live黎
咁靚既影到

係 個佈置靚姐

人先係重點(好似係)

rose男朋友到此一遊

終於有中字

雖然...係....

但唔緊要

睇緊英字

咩啊，咁我真係rose男朋友啊嘛

迷rose 黨

唔準迷我女友，距係我架

你邊位 我都未有男朋友

行過忍唔住買返本

好貴 我係韓國買50蚊

MMA backstage

輕輕一推

人比人比死人....

香港有得買算好...

個vapp躺播好正
未試過聽佢地講咁多野

我就麻麻地

活潑比較FIT佢地....(睇完一周之後)

感性...真係有種...

補條link先討論

利申無飛過睇晒

Lisa好明顯
問問題個陣

一睇就知lisa 望緊貓紙

望緊rundown

正呀呢張 即刻set做wallpaper

rose
週偶幫jisoo加爆左分
lisa唔出聲都好jeng童顏

週偶幫jisoo加爆左分 《-- 呢個認同

BLACK PINK 確認出席SBS 歌謠大戰

知唔知lisa著緊件黃色衫係咩牌子？
搵左好耐

哩個唔係咩REEBOOK廣告咩

件衫好有可能係同一隻牌子

reebok個官網搵唔到

唔係果個就係YG新出既潮牌

唔知咩N9....

都唔係果個呀

點揾呀

今個禮拜仲有無打歌

未知 有的話應該聽日出post

淨係買到對鞋

搭巴士見到個啊叔睇playing with fire 既mv

識野

咁都比你見到

一係去TUMBLR睇下有無人講,因為我成日都見有人係果度講BLACKPINK著既係咩

再唔係就GOOGLE...唔得就放棄啦

我係貼吧都見唔到

自HIGH定點

點解有碟既

佢地有promote cd
呢隻cd 係jennie 送比朋友 [如果我無記錯]

其實要買唔難 有錢就得
我之前都想買 不過放棄左
飛多轉韓國好過

一定好貴

square one 最平見過700
square two 好似成2k
我放棄

好心YG就出碟啦

好賤 快d Shut up and take my money

今個星期係good bye stage
希望可以3連

黎緊佢地應該要準備年末stage
期待SBS歌謠大戰

有咩對手先?

[INFO] #BLACKPINK is nominated for #1 on SBS Inkigayo this Sunday (12/11) against Jung Seunghwan and Zico! They'll be performing PWF!
Zico

Zico 咩歌？

Bermuda Triangle

我都覺

終於有網頁版用
返到屋企唔想用手機回PO

又冇野追了

有RM 不過好似下星期先播

所以冇野追 又有冷靜期

星期日有good bye stage 可能會有D特別

可唔可以唱兩首

下星期

lida變左次次都著褲咁

褲先突顯長腿

聽日就GB啦

日日都好慢長咁

係咪聽日有last一日睇 希望我唔會錯過左 一直無直播link

佢依家早左播 有時訓醒已經完左

幾點? 求定link

只要慣左佢地係唔存在既人 出現只係bonus 咁會好少少

YG

直接禁sbs個條link又順又清

有interview

jisoo件衫怪怪地

Inkigayo interview

LISA: I'm very sad that this is the last stage but I'm very happy that PWF received a lot of love. We will practice harder and come back

可惜唔係自己決定

YG得返佢地唯一一隊女團 BB又要入伍
Winner應該無咁快出得 如果唔推佢地上位
YG應該都好唔掂下 睇下佢個韓國股價就知

真係輸Zico

唉 3連唔到

下一次cb都唔知要等幾多個月

最好耐返小小 如果又係3個月我頂唔緊
比D時間儲錢同儲假

Digital 輸哂

BLACKPINK Inkigayo Score
55% Digital 1981
5% Album 0
35% MV 3500
5% Viewers 199
LIVE Votes 1000
Overall Total 6680

ZICO Inkigayo Score
55% Digital 4241
5% Album 0
35% MV 2636
5% Viewers 79
LIVE Votes 626
Overall Total 7582

Digital 差咁多

其實意料之內 間中都有CHECK音源
基本上都係#9 #10 之間上落

BLACKPINK Playing With Fire Goodbye Stage Performance

下班喇

其實收唔收禮物都係睇心情

Old news

點解次次都係影車裏面

點解？？？ 你影過咪知點解

正

我路絲

jisoo下個月生日
你地會唔會送禮物?

你想點送

RM Teaser

Lau Ming
睇左weekly idol成4次 好正呀

今日jennie 真係好得

巴打好有米

我就咁寄去YG其實得唔得?

唔會收應該 YG送生日野好似都係放門口有條燈柱位
之後有STAFF黎拎

like a pro

WOW左未

用新emoji推推post

wow wow 地

有無人會上youtube搵 blackpink reaction睇

出mv 個日會

極多

[url]‪
BLACKPINK Short Mannequin Challenge - Teaser for SBS Gayo Daejun! Which is on December 26

YG我信你架 比d力谷BP 唔該

睇預告feel到應該幾悶
呢隻GAME 後輩好蝕底
成集好似都無咩發揮空間

一齊組隊都冇一集咩

唔係兩集咩

我都以為要俾成個一集BP

不過睇落就覺得唔似,唉....

吓 即係點??

Jisoo飯 留名

BLACKPINK - 'WHISTLE' (MIX STAGE)
full version

BLACKPINK - 'BOOMBAYAH' (MIX STAGE)
full version

jisoo 好似有d 家底
之前佢咩個背囊係gucci 成皮野

佢拍咁多廣告 好似係

定係公司

呢d 配件應該唔係公司。
本身聽講jisoo 都係有錢 啊爸係做娛樂公司
不過屋企有錢 但人品咁好 都幾難得

我唔多覺係佢地自己買,一係YG俾左,一係贊助

就算真係佢地去買,都一定有相當既拆扣

特別係哩啲品牌,唔多節省傳宣$$$

好彩係rm仲叫做完整既時候上到

又走2件

唉屌

粉絲留名

lm

加姜虎東唔想睇

咁睇似係rm家族旅行 bp就係加入去咁

似玩到半 中途加入

網頁版回覆唔到 ,咩事

無錯真係好好彩 總算完整既時候上

睇埋下集bp上之後應該棄rm

好似仲有金所炫

ig更新

終於回覆到啦....網頁版
兩隻大可愛

連虎東都唔玩

搞到咁大件事邊個會加入

啱啦 係時候完啦搞成咁 話哂都玩左7年 差唔多時候要完

完都完得好d啦好心

BP上一周都好大件事
連BIGBANG都準備演出一周偶像

BB 要啦 咩綜都上 無挑都上

Jichu

LISA 隻貓 又係個個pose

[OSEN獨家]
BIGBANG成員與梁鉉錫代表商議後為了歌迷決定要上三個藝能節目。
這三個節目分別是MBC《無限挑戰》《RADIO STAR》及《一周偶像》。
關係者表示:成員預定下周錄影，一月的第一或二周播出。

簡簡單單最好睇

反而上舞台既服裝,有時會睇唔明,真係太FASHION啦

lisa 段野短其他人一半

ROSÉ 同 JISOO 上RS

【體育朝鮮獨家】
[<RM>2月終映“成員6人全員參與”]SBS#Running Man#成員與制作組於
今天下午全員參與了緊急會議,雙方均確定節目將於2月末結束,
#金鐘國##宋智孝#表示“7年間和成員們積累下了義氣,
也為了給一直以來給予節目和成員們喜愛的粉絲們一個美好的結束”
決定參與最後階段的拍攝.不捨說再見

真係好彩BP上到最後一次RM....

RS,BP要小心啲,要有表現

某貴團,唔多講野就被韓國網民酸爆,都痴銀線

竟然會上radio star

HIPHOP主題
有BEWHY DINDIN 另１個好似都係RAPPER

岩出道無咩可以講 真係睇jisoo 可唔可以9up
rose 都算係9upper

BB要上啦 2個要當兵 當係當兵前最後一次 咁耐無上

全部都係MBC

DINDIN 幾搞野既
2大9UPPER

今個星期inkigayo仲有得爭

終於到手

Jennie果張好怪

我唔係幾睇得明哩種妝

搞到好似病人做乜

又完左? 有冇link

開始

Jennie64 73分 正好多

LISA 神腳

上熱搜

幾時有中字

星期三內掛

今晚-聽朝已經有啦

my girl

今次整cut版都得 後半先加入

今晚深夜,差唔多

發現新CP

RM高清CUT呀

rose 講野表情多多 好搞笑

Jennie 請黑騎士個part 好 cute

RM已經有中字

睇完今集,真係覺得JISOO

真係正到無人有

LISA

如果上埋認識的哥哥就好喇

冇時間睇

都有1hr 唔差

同jisoo同一日生日既留明

好期待 未睇

成集都係LISA 黑歷史

點解今日都無咩人留言

runningman超級正！！！！四個都唔係有啲咩特別既才能但總知就係好笑 尤其係jisoo！！由weeklyidol亨敦guide住既四次元到到rm show到佢堅係識做綜藝講野超有sense反應好快 本來有少少擔心佢上radiostar但而家完全唔驚反而好期待 RS個節目做得好真係會大紅大紫

尋日就想講 但又怕劇透左
連貼gif 都要揀過先敢po

王鼻叫lisa講方言個到笑到我

9upper jisoo

冇時間睇 好忍手連YT都冇上 我知一定有好多CUT

瘋狂dab

jisoo真係好正
夠癲夠放好期待佢地下個節目

頂呢到真係好正 係咁loop呢part

姐嫂真係正到 絕對圈到唔少飯

有一part真係唔忍心睇 點知 真係

lisa真係好

見你地po圖我味睇中字都唔敢上黎

我估到既 但jisoo真係贏成條街 綜藝感op

網頁版又留言唔到 用手機留言

飛拖鞋果到XDDDDDDDDDDDDD

Jisoo 扮恐龍好得意

JISOO好似好四次元咁但其實好聰明個腦轉得好快好快😭😭😭😭😭完美女人

Lisa上rm d反應正到

終於放工返去睇啦

[INFO] #BLACKPINK #LISA is included in Street Dance collab with Taemin, Jinyoung, Yugyeom, Ten, Seulgi, YooA, Eunjin at SBS Gayo Daejun

終於睇完 係唔係扮速龍
Lisa放好多

出面反應都幾好

[INFO] ROSÉ is set to perform acoustic guitar collaborations at SBS Gayo Daejun along with Twice's Jihyo and EXO's Chanyeol.

10cm is also performing with them.

補返source:

竟然係 acoustic guitar

呢到係咪冇jennie飯嫁

利申：珍妮飯

韓文:非常漂亮???

2大9UPPER 幾時上RS

聽講28號錄
1月初/中播

完左RS 又進入冰河世紀

ig 更新 2則

韓影post巴打又見到你
BP入面鍾意邊個？

我Rosé

睇完rm 姐嫂世界級

[🎧] BLACKPINK - WHISTLE (3D use headphones!)
You can hear the bass clearly. 😍

JICHU

jennie 同 jisoo既狗

lisa jisoo

LISA & JISOO & MANAGER 一齊食飯

巴打係邊到睇到d相?

以為係大聲

無晒人 成班偽毒

我係度

點名

Wa

真毒

陰公 只能夠不停loop runningman又無野追啦

Weekly idol

loop到都唔記得第幾次鳥

Vlive都冇

Loop人歌

新人留明，summer嗰陣純粹聽同睇live，一睇完RM同weekly idol就番唔到轉頭 jennie

ig,再更新
岩岩都更新左snow

等2大9uoper

今晚歌謠大戰係咪會預錄?

Jennie

聽講lisa 跳舞個part 有預錄
1.即現場同電視睇可能有唔同
2.甚至現場無呢part

1機會大d

因為星期6 見yg 有預錄召募通知
有slogan 同 貼紙派 同平時預錄一樣
但好似無講預錄現場會唔會其他idol 在場

今日唱2首

講錯係3對 重有首intro

預錄好似cancel 左
不過依然有live

lisa team 會表演 24k magic 同 in the name of love

正啊24k magic

[REHEARSAL] SBS Gayo Daejun Opening Show: Street Dance Team - 24K Magic #BLACKPINK #LISA with Jinyoung, Yugyeom, Ten, Seulgi, YooA & Eunjin

成個鐘red carpet都未有一個YG既出現

BLACKPINK會係PART 1 出現

紅地LINK

正式舞台LINK

痴線 YG唔行紅地

有無咁串

FULL MOON 出山
見佢消失左成個 2ND CB期 以為佢棄左站

我都有follow佢

SBS Entertainment Awards
Any guests that you want to see on the show "Flower Crew - Trip or Trap"?

SeungYoon: BLACKPINK

Via: smileyyoonie

Rose rap

rose一出聲就好屈

真係頂唔緊

Rose真係

今晚PO圖都PO到手軟

ROSE singing while playing the guitar during Accoustic collab stage rehearsal

[UNOFFICIAL] The video of Rosé performing with 10cm, Jihyo and Chanyeol : youtu.be/5dQAh43GSm0

#BLACKPINK #SBSGayoDaejun

'

D站真係好忙 SHOW都唔睇
狂出preview 不過我明 我都係咁

lisa個opening同rose唱慢歌

上熱搜 圈飯喇

Blackpink過左之後都冇睇
等最後Bigbang/聽日睇番算

幾時先爆PO GB左都未推完一個POST

冇飯係咁

今日好似無咩jennie 站出圖

勁少人推post

個表演,ROSE真係屈機

屈過摺機

好想聽佢solo唱曬tt同whistle

一定好正

只有我還相信YG FAMILY嗎

J死我 好睇過CAMMAN個幾百倍

大成

真係好SEXY

我已經變死屍

OMG

馬尾JISOO

忙內LINE 深情對望

隻手套真係好正

留名等睇,人地整個光線上去...

[img]

用手機個D睇路 真係超多圖 小心爆DATA

老實講,用手機既人應該唔敢上

LOAD都LOAD死人

今日勁多ROSE 圖

Rose個stage好正

手就抽筋

cd rom 留名

呢張好正

好睇唔慣JISOO個認真樣

Lisa條腰

送多張認真JISOO比你

JISOO傻傻地個樣可愛D

10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

第3定第4個

Jisoo馬尾又係好尾機

原來我錯過左......

我仲以為啲圖係預錄既圖

真係

好正

大成oppa讚

呀!!!!!!!!!!錯過左blackpink 唔洗做人

我都錯過左live

某新團可以放咁後,屌左聲,屌!!!!!!!!!!!!

睇足全場 今年好過睇上年
但SBS依然柒

柒到無朋友,唔想講

rm已經柒柒柒

今日係柒柒柒 x100

我真係好撚正 有冇人同意

Sbs垃撚圾

見sbs個utube channel bp個條片回音好勁，係咪正常

唔太熟呢D 但今日應該都無開MIC or 半開MIC

[CAPS] #BLACKPINK during #BIGBANG "Bang Bang Bang" Performance at SBS Gayo Daejun!

#SBS가요대전
V. YGBlackPink

仲唔放上O黎,我完美伸手黨o黎

我既BLACKPINK

NONONONO

佢地既形象完全SWAG唔起

BLACKPINK BANG BANG BANG

Bp個official channel遲啲應該都會放出黎

JISOO差啲忍唔住

臭手CP

金沙下咪搭

送粒金沙俾你 去睇影片

10CM,好似係

10cm?

ROSE真係好正,你知唔知

多謝你讚我

Yayyy

分手啦我o地

明明就無拍過拖

10cm ig 更新

痴線佬

真係會死人,唔係講笑

快o的出fancam
唔多想loop sbso既垃圾cam

等緊opening show fancam

FANCAM其實一向都係最正

Rose個樣

笑緊你班痴線佬

161226 블랙핑크 (BLACKPINK) -대기중 팬인사,지수,리사 장난 [제니,로제,지수,리사] 직캠 Fancam (2016 가요대전) by Mera

jisoo今晚個做型都幾唔掂

覺得你要去睇下眼科

明明好正 個髮型世界級

掟叔我今晚同你推埋去先

順便開埋PO好嗎

有BP高淸cut麻煩些牙

thx但係我等緊dl落嚟儲

係欣賞唔係j

BLACKPINK IN YOUR AREA

其餘兩個台嘅歌謠可以hea睇，冇BP

161226 블랙핑크 (BLACKPINK) 빅뱅(에라모르겠다) 무대 리액션[제니,로제,지수,리사] 직캠 Fancam (2016 가요대전) by Mera

YG SUCKKKKKKKKKKKKKKK

睇live覺得好攰
年年KBS都冇乜新意
MBC勁長時間，仲要倒數埋

我覺得件衫好怪

掟叔秦國line

Jisoo笑呀～好得意

跳舞果PART係邊???點解我睇咁多影片唔見

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

你講官方定飯拍?

今日fancam up得好慢
搵死人

係因為無飯 所以無fancam

LISA果段,我見一堆圖,我去搵唔見有既

唔關事,FANCAM好多時無特定飯

我諗我認真左

161226 BlackPink reation BigBang @2016 Sbs gayo Daejun (bang bang bang)

呢2段?

161226 Fancam Blackpink & BigBang @2016 sbs gayo daejun
前半part whistle fancam

無錯!!!!!!!仲有岩岩我搵到FANCAM

[FANCAM] #BLACKPINK jamming and singing along to BIGBANG's FXXK IT Live Performance!
cr: Mera

lisa對腳瘦到好恐怖

好正 不過未係我想睇個段

]

acoustic stage fancam

搞緊新PO 有無咩想加
同埋我諗唔到咩topic 幫手度度佢

SBS IG 更新

明顯係個CAM問題
睇飯拍好正

說好的blackpink tv

有諗過呢個
但因為今次一開應該LAST 半年 所以要集思廣益
暫時我諗到 2017會come back 嗎

琴晚既金智秀真係世界級靚女

radiostar looop半年

新PO templete 已經執好
差個靚名

161226 휘파람+티티 fancam

果然係真ABC
句 I like TT, Juistl like TT 好唔同feel

小朋友有得出街 好開心

睇返o的片 琴晚佢o地3個好似冇咩理lisa

隔離好似係泰仔黎

係咩 我睇BANG*3 同 fxxk it個陣
Jisoo同lisa都好多互動

NCT TEN